未瞓嘅你，打唔打算瞓？

唔喇唔喇，6:30要去到機場

打算

好想瞓但係瞓唔着
幾晚都係咁 啱啱洗面見到自己個黑眼圈大到呢.....

一過左最眼瞓嗰個位
就瞓唔着喇
聽日我要起身温書架

唔打算呀唔眼訓

未諗住
你又仲咩咁夜訓

有冇水吹下

想瞓但瞓唔到

嬲嬲地起身煮野食先

有

去緊旅行

訓唔著，不了

訓得著咪訓

打

唔瞓了

打算而家訓 早抖

有心事 仲未訓得著

喊緊，訓唔到

尋日已經成晚無訓
因為尋日諗起番工覺得好有恐懼症
到宜家有得比我訓又唔捨得訓